屌你老尾SMT

屌你老尾，6gb一個月收我成兩舊幾水，on99一陣用晒焗撚住五十蚊五十蚊咁買個500mb，個個月比佢昆撚左唔知幾多月費，再加iphone落訂事件，屌佢老尾年中都唔知比佢昆撚左幾多錢！係咪收得好好？屌你老尾我又唔撚覺wor，住新界搭火車個d應該知，太和站，大埔站，大埔去大學出隧道個段，沙田站，大圍站，旺角站，臨入紅磡站，你老尾成程火車d死點多撚到，咁多年都未撚改過，講起真係興撚過火屎。轉撚完3台，仲on99搵cs係打黎問做乜尻轉台，唔撚聽都係咁打黎，屌你後悔忍住無爆佢粗，仆街SMT

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$168

所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4G/4.5G無限上網優惠

1 . $78 5GB速度 21Mpbs
2 . $108 6GB速度 500Mpbs
3 . $128 8GB速度500Mpbs
4 . $138 12GB 速度 500Mbps

真無限上網優惠
額外贈送1GB中國及澳門漫遊數據

1 . $168 20GB 真無限，速度500Mbps
2 . $238 50GB真無限，速度500Mbps

飛常大灣區粵港澳數據優惠，免費升級至無限上網，公平用量後轉至128Kbps。快閃優惠大灣區優惠第二張sim卡半價優惠(9月30號前生效)

1 . $108 1GB
2 . $148 3GB
3 . $198 6GB
4 . $288 10GB
5 . $358 20GB

4G/4.5G 學園本地計劃
額外贈送200分鐘至中國IDD及一卡雙號服務

1 . $108 4G 21Mpbs 10GB無限上網，過後128Kbps
2 . $108 4.5G 500Mbps 5GB無限上網，過後384Kbps
3 . $128 4.5G 500Mbps 10GB無限上網，過後384Kbps

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

歡迎介紹俾身邊人
[/pink]

今個月唔知點解爆得好快 禁左10次$50top up
速度我覺得唔錯 但到期時轉間平的先

唔加fup?

你老尾十次，你甘心比佢咁加咩？

如果你部手機用雙卡的話，去深水步買張value gb年卡，爆左就用卡load data，咪撚再比佢昆水啦，我都係就快完約至知有呢樣野，可惜之前比佢咁昆法